HeyMandi男人極低質

仲衰過skout果啲，真係行過都想吐兩啖口水

好多自我中心既人 冇乜內涵

仲要嗰個話自己係外貌協會，但自己個樣本身都甩皮甩骨
琴日終於見到個冇咁差嘅，跟住話自己有女朋友，只係上黎搵SP
真係仲cheap過skout同tinder

只要睇唔到樣，大家就變得好原始，全部都係求交配，連啲女都一樣，開宗名義想開房

廢話 有料洗撚玩呢d咩